喺旺角俾人截停嘅朋友小心

啱啱行過旺角潮特街口趕巴士，有個肥婆走過嚟話自己唔見咗銀包有無錢借，同時間好大力咁捉住我左手。

我梗係無現佢直行直過，但係佢啲指甲勁長，一嘢就刮落隻手度。上咗車先見到有傷口 落車真係要去消毒先

大家行街真係要小心啲，尤其無啦啦嘅身體接觸

有圖有真相

垃圾 俾肥婆捉住都唔敢還拖
仲敢po上嚟

諗住係普通騙子，無視佢就算

中左愛滋 下一世小心d喇

多謝關心，要等自己安心嘅過咗空窗期會去驗吓。